5木池健在嗎？2628原來得番12蚊

突然間唸起5木池

平到嘔